# novel

- title: 火輪を抱いた少女
- title_zh1: 懷抱太陽的少女
- author: 七沢またり
- source: https://ncode.syosetu.com/n9815ck/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81EZfLLXYJL.jpg
- novel_status: 0x0110

## preface

```
已經不記得從何時起就一直在這裡了。在這個令人作嘔的地方，我總是仰望著天空。在天空中高掛著大大的太陽，平等地對萬物傾注溫暖的光芒。 如果永遠是睛天的話，那這個世界會多麼的幸福啊。所以，我每天都在不斷地祈禱，祈求明天也會放晴，強忍著哭泣，拼命的..

　いつからここにいたのかはよく覚えていない。この糞みたいな場所で、私はいつも空を見上げていた。空に浮かぶ大きな大きな太陽。誰にでも優しく降り注ぐ暖かな日差し。もしもずっと晴れならば、この世はどんなに幸せなんだろう。だから私は明日も晴れるようにと毎日祈り続けた。泣くのを堪えて、必死に祈り続けたのだ。  

　そして、寒くて薄暗くて冷たくて糞みたいな雨の日に、私達は死んだ。  
　――そう思った。  
```

## tags

- syosetu
- 冒险
- 殘酷
- 地獄
- 戰記
- 少女
- 冷酷
- 無邪気

# contribute

- 木制大恐龙
- MA四区啥时候开
- 枫颜风羽丶
- cr45y
- lajfse
- EMPERY_MODER
- ahaahahhaha
- jemiwyl

# options

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [怀抱太阳的少女吧](http://c.tieba.baidu.com/f?kw=%E6%80%80%E6%8A%B1%E5%A4%AA%E9%98%B3%E7%9A%84%E5%B0%91%E5%A5%B3&ie=utf-8&tp=0 "怀抱太阳的少女")
- 
